[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

Push la

但dq哂會少好多樂趣

而家咁, 連正常討論都難
巴打都開一人一post 啦

#HKisGB

宜家唔岩聽就屈五毛pr分化藍絲。
原來仲有討論空間？

又一件打稻草人老屈話"唔岩聽就屈五毛pr分化藍絲"

#HKisGB